點睇青政首席軍師林浩基碩士？

學富五車
才氣不凡
機智敏銳
當代鳳雛

幾時中箭死

真心想客觀討論下

佢同陳秀慧好襯

嗱講還講呀唔好貼圖呀

不了

真心, 咁博學多材既人我都係第一次見, 勁撚到可以自創加速度理論, 一千個牛頓都唔夠佢玩啦

為何青政有軍師？
佢地嘅議席都會被 DQ ！
咁，呢個軍師一定水皮！
冇咗議席，有咩理念都冇用！

嗰個青政軍師，
有勇冇謀！
成個政黨比佢拖累！

據講佢就係高登某位鼎鼎大名會員，而家水已潛

青狗柒唔潛水，獻世咩！

求名

據說係陳X賭X場，經典名句係:要返工，不了

青政軍師名錄

樓主快啲入去補充資料

不日獻上林軍師既偉論分析集

青政軍司認真水皮
連輸兩場官司